{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75294&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제산토스풀빌라"
    },
    "text": "サントスプールヴィラは全室個別プールを保有しています。 また、足浴場とジェットスパをご利用いただけます。 宿の周辺にはセミ城と車で27分、巨済植物園車で28分、風の丘は55分の距離にあります。 面白タイムが適用される時間は夕方0時からで、この時間に応じなければ退室措置を受けることになります。 入室は午後5時、退室は午前11時で、駐車は無料で利用できます。 各客室は禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 水着やラッシュガードは現場で貸し、ジャグジーは入室当日に申し込んで決済することができます。 スパは利用客室が200号と2002号で、利用時間は午前5時から午後10時までです。 客室には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 バーベキュー施設はテラスでのみ利用可能で、利用時間は午前5時から午後10時までです。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できず、ペットは立ち入り禁止です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室個別プール、足浴場、ジェットスパがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "セミ城、巨済植物園、風の丘が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "面白タイムは何時から適用されますか？",
            "answer": "面白タイムは夕方0時から適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、各客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "水着やラッシュガードは現場で借りることができますか？",
            "answer": "はい、水着やラッシュガードは現場で借りることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーはいつ申し込めばいいですか？",
            "answer": "ジャグジーは入室当日に申し込んで決済することができます。"
        },
        {
            "question": "スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "スパは200号室と2002号室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は午前5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はテラスでのみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は午前5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 481
    }
}